
# Schedule

## home work
#### Day one

今天上完課，我希望你們能夠跟你的父母或是朋友同學
說明什麼是人工智慧/機器學習/深度學習
需要吸收內化過
_看到應用程式可以猜測他大概是如何做到的？_
又是怎麼做的？
要不要寫medium隨意


#### Day two
應用場景

兩年後要去美國買房子
因為台灣買不起
經過一番研究之後
發現美國房屋還比較便宜
所以決定去買了


挑一個演算法(trade off)
訓練時間長短/準確率(錯誤率)
房屋資料集

三種結果比較
做一個全變數版本
挑一些你在意的變數
或是你有做什麼樣的資料處理



1. Giving Computers the Ability to Learn from Data
2. A Tour of Machine Learning Classifiers Using scikit-learn
3. Compressing Data via Dimensionality Reduction
4. Learning Best Practices for Model Evaluation and Hyperparameter Tuning



### first 50 minutes  

瑋哥 ：人工智慧導論

這不是乾貨
只是個罐頭課程～


簡介人工智慧/機器學習

讓機器從資料中找尋規律與趨勢⽽不需要給定特殊規則

針對重複性
⾼、⽬標明確的問題，機器學習多半都能發揮的不錯。

監督式
強化
非監督式
1. 監督式學習 (常⾒的應⽤多屬此類)
• 圖像分類、詐騙偵測
2. 非監督式學習
• 維度縮減、分群、壓縮等
3. 強化學習
• 下圍棋、打電玩




環境 set up and run



### 50 minutes
scikit-learn = sklearn

有點像是交給你一把瑞士刀，但裡面有很多小工具你沒用過。

找說明書，跟多練習。


### 50 minutes
### 50 minutes










